其實連登仔有冇人真係會找數

又話邊隊贏到邊隊
就表演咩屎眼開瓶呀
又話派錢
又話裸跑
其實有冇見過真係試過找數

我

back up呢 垃圾狗